又有人借達哥上位:o)

好撚似屌

蔡思達

達哥柒埋髮？

屌你第一眼望以為個鏡頭係隻眼黎

唔覺

gloriachanx

我都係

我都覺呀屌

Radiohead

睇唔明幅圖

好撚似

陰公，似達哥都要俾人擺上連登

睇左好耐先發覺到彩色果D 背景係KEY 上去

好似

咩構圖黎

咪係 不過幾好笑

佢係我個fd 人地似達哥都要咁樣比你擺上黎講